咩事年三十波鞋街間間鞋鋪十個客都冇

夜晚十點幾
而前係塞爆